收舊版 遊戲王/pokemon卡/數碼暴龍卡/寵物小精靈卡

細個比阿媽掉晒 想收返來收藏 有意加我TG brobrocoke

我有舊版pokemon白卡, TG我

你ID?

岩唔岩，1蚊一張，需全買，極新淨無損。

有無多啲圖😅

1蚊1張都要揀? 唔影了。

Thank

好明顯隻賤種樓豬想呃人收平卡再放 大家唔好中計

明買明賣 對方價不合可以不賣